大家點睇啲同仔玩得好埋嘅女仔？

話說我就有個女仔fd成日同啲仔玩得好埋
咁佢不嬲對朋友係幾好嘅(對仔fd好過女fd)
所以好多同佢玩得埋嘅仔鐘意佢
仲要係識一陣好快就會鐘意佢嗰種
但佢就一啲會曖味 一啲就當巴打咁
咁佢係去外國讀書嘅 個樣就正常唔柒
個個鐘意佢嘅仔都係鐘意佢性格好唔係樣

但我就覺得佢個人都幾隨便
唔係男女朋友關係都會同人拖手俾人揸波
有啲仲要打埋茄輪
咁我就同佢fd好多年嘅
我就講真越黎越覺得佢個人隨便
但就成日唔想承認佢係個濫嘅人 始終係fd
不過我啲朋友或者佢啲女fd都覺得佢越黎越濫
佢自己唔覺嘅 話佢始終外國讀書 嗰邊啲人仲open過佢
大家點睇

利申 絲

我又想同佢做frd

關你撚事

男仔最鐘意呢種女仔
唔係最靚但可食用 唔洗就住黎玩
成日笑 好玩得 咩都無所謂咁
有時又會嗲下你 比你抽下水 好識捕捉男人心理
麻甩feel但又有女仔氣質
所以大部份女仔圍內都會好憎呢d

中晒
佢自己都話對住仔fd啲tone係嗲啲女人啲

講咁多做咩啫，妳都係想好似佢咁比人揸下啫，出聲得架啦。

就係我自己接受唔到咁做先諗住問下係我思想唔夠open定真係太open啊

理得人吖
做返自己
唔好影響人咪得

係又點唔係又點
都唔關你事
你接受唔到你嘅事
佢接受到佢嘅事

不過講真，咩係外國讀書，果邊既思想好開放....開放到任人揸波？講出黎呃下細露就得啫⋯⋯

咁我都明 係唔關我事
但佢次次同我出街話題都淨係講邊條仔點溝佢點對佢好
開始覺得有啲聽到厭
但我每次都有俾意見嘅
有叫佢唔好成日搞依啲曖味關係
因為佢就快又要過返外國讀書
佢搞曖味同ex嗰啲全部喺香港
佢最近嗰個男友先hurt完佢有小三

佢係咩人咪識埋d 咩ge ex lor
根本雞格 唔會搵到好男仔

我都識過有呢d fd, 屌下就得既

但佢覺得冇問題
佢有個好濫嘅男仔fd
年幾前佢上咗人屋企俾人又揸波又錫又成 但冇一齊到
佢嗰陣鐘意佢嘅
依排又約返 又上人屋企一齊瞓
騎人打茄輪俾人揸波
我仲要唔止聽過一次
有時突登call我講

個男仔玩game嘅 識幾日就一齊咗同搞咗 後尾玩異地
返到黎冇耐就知條仔偷食
傷心咗兩個禮拜左右
而家又同緊其他仔曖味喇

雞

等我黎教訓佢